有有清都好鐘意像陽光柑香茶？

幾年前喺澳門飲過，即刻抬咗兩pack返香港

早一兩年香港好似都有過，但而家又唔多見

百佳勁多貨囉，十蚊唔使有6包

比較鍾意閪水沖茶

勁難飲 香港有，但無乜人買